[突發] NSW天氣幾好

洗衫好天氣

呢個天氣好舒服 涼涼地

衰在冇得出街行下海灘

想去野餐

metoo 😔